想知呢個係咪我真命天子!!?? 心急人上

我之前拍過好多次拖 但都因為覺得男朋友好冇上進心
所以同佢地分手
今次呢個 佢同我講話想係生小朋友之前讀完曬啲書先
所以一直好努力進修！我都好欣賞佢 成廿八歲人都仲讀緊書><
所以就算佢冇錢 平時食飯約會要我出住先都冇咩所謂
因為佢好有上進心呀
想問下sis們點睇？

巴打
男人同男人點生小朋友丫xD

絲打唔要可摸耳讓俾我

我真絲

唔可以

唔撚使做？

充滿要求的交易

讀哂D書先意思係咪 等我玩夠食多D女女先啦

最重要都係經濟能力 半工讀 定 全職讀書

偷懶專家

咩2c

屌你咁就開多幾個膠post la

但佢話要喺生bb之前讀曬！！唔會掛！！！
佢全職讀緊

得番一個未諗到

好撚渣

男男生5到囝的

要出黎社會做野先知佢有冇上進心

有咩5會？

有咩5會？😅

-.-

開未

佢話佢諗住讀完書再搵份年薪20萬的工我覺得佢好有理想同抱負

佢仲讀緊書但有上進心過我以前出嚟做嘢識嗰啲男朋友lor

諗唔到